{
	"translation-revision-date": "2024-07-02 21:54:08+0000",
	"generator": "GlotPress/4.0.1",
	"domain": "messages",
	"locale_data": {
		"messages": {
			"": { "domain": "messages", "plural-forms": "nplurals=2; plural=n > 1;", "lang": "pt_BR" },
			"The image will be resized to fit inside the slide without being cropped.": [
				"A imagem ser\u00e1 redimensionada para caber no slide sem ser recortada."
			],
			"The image will fill the entire slide and will be cropped if necessary.": [
				"A imagem preencher\u00e1 todo o slide e ser\u00e1 recortada se necess\u00e1rio."
			],
			"Show Title": [ "Mostrar t\u00edtulo" ],
			"Number of slides to show at once": [ "N\u00famero de slides exibidos de uma vez" ],
			"Hide the slideshow UI. Useful when used with Autoplay.": [
				"Oculte a IU de slideshow. Isso \u00e9 \u00fatil quando usado com a reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica."
			],
			"Hide Controls": [ "Ocultar controles" ],
			"Contain": [ "Conter" ],
			"Cover": [ "Abranger" ],
			"Image Fit": [ "Adequa\u00e7\u00e3o de imagem" ],
			"All slides will share the same aspect ratio, for consistency.": [
				"Todos os slides ter\u00e3o a mesma propor\u00e7\u00e3o de tela por quest\u00f5es de consist\u00eancia."
			],
			"Slide Aspect Ratio": [ "Propor\u00e7\u00e3o de tela do slide" ],
			"9:16": [ "9:16" ],
			"3:4": [ "3:4" ],
			"16:9": [ "16:9" ],
			"4:3": [ "4:3" ],
			"1:1": [ "1:1" ],
			"Square": [ "Quadrado" ],
			"Article Meta Settings": [ "Metaconfigura\u00e7\u00f5es de artigo" ],
			"Delay between transitions (in seconds)": [
				"Atraso entre as transi\u00e7\u00f5es (em segundos)"
			],
			"Autoplay between slides": [ "Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica entre os slides" ],
			"Autoplay": [ "Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica" ],
			"Slideshow Settings": [ "Configura\u00e7\u00f5es de apresenta\u00e7\u00e3o de slides" ],
			"Sorry, no posts were found.": [ "Nenhum post encontrado." ],
			"Show Author Avatar": [ "Mostrar avatar do autor" ],
			"Show Author": [ "Mostrar autor" ],
			"Show Category": [ "Mostrar categoria" ],
			"Show Date": [ "Mostrar data" ],
			"Display Settings": [ "Exibir configura\u00e7\u00f5es" ]
		}
	},
	"comment": { "reference": "newspack-blocks/synced-newspack-blocks/blocks/carousel/edit.js" }
}
