{
	"translation-revision-date": "2024-07-04 09:54:07+0000",
	"generator": "GlotPress/4.0.1",
	"domain": "messages",
	"locale_data": {
		"messages": {
			"": { "domain": "messages", "plural-forms": "nplurals=2; plural=n > 1;", "lang": "fr" },
			"The image will be resized to fit inside the slide without being cropped.": [
				"L'image sera redimensionn\u00e9e pour \u00eatre \u00e0 la taille ad\u00e9quate \u00e0 l'int\u00e9rieur de la diapositive sans avoir \u00e0 \u00eatre rogn\u00e9e."
			],
			"The image will fill the entire slide and will be cropped if necessary.": [
				"L'image remplira la diapositive enti\u00e8re et sera rogn\u00e9e si n\u00e9cessaire."
			],
			"Show Title": [ "Afficher le titre" ],
			"Number of slides to show at once": [
				"Nombre de diapositives \u00e0 afficher \u00e0 la fois"
			],
			"Hide the slideshow UI. Useful when used with Autoplay.": [
				"Masquer l'interface utilisateur du diaporama. Utile en cas d'utilisation avec la lecture automatique."
			],
			"Hide Controls": [ "Masquer les contr\u00f4les" ],
			"Contain": [ "Contient" ],
			"Cover": [ "Banni\u00e8re" ],
			"Image Fit": [ "Adaptation de l'image" ],
			"All slides will share the same aspect ratio, for consistency.": [
				"Toutes les diapositives disposeront des m\u00eames proportions, par mesure de coh\u00e9rence."
			],
			"Slide Aspect Ratio": [ "Proportions des diapositives" ],
			"9:16": [ "9\u00a0:16" ],
			"3:4": [ "3\u00a0:4" ],
			"16:9": [ "16\u00a0:9" ],
			"4:3": [ "4:3" ],
			"1:1": [ "1:1" ],
			"Square": [ "Carr\u00e9" ],
			"Article Meta Settings": [ "Param\u00e8tres des m\u00e9tadonn\u00e9es des articles" ],
			"Delay between transitions (in seconds)": [
				"D\u00e9lai entre les transitions (en secondes)"
			],
			"Autoplay between slides": [ "Lecture automatique entre les diapositives" ],
			"Autoplay": [ "Lecture automatique" ],
			"Slideshow Settings": [ "Param\u00e8tres du diaporama" ],
			"Sorry, no posts were found.": [ "D\u00e9sol\u00e9, article introuvable." ],
			"Show Author Avatar": [ "Afficher l'avatar de l'auteur" ],
			"Show Author": [ "Afficher l'auteur" ],
			"Show Category": [ "Afficher la cat\u00e9gorie" ],
			"Show Date": [ "Afficher la date" ],
			"Display Settings": [ "Param\u00e8tres d'affichage" ]
		}
	},
	"comment": { "reference": "newspack-blocks/synced-newspack-blocks/blocks/carousel/edit.js" }
}
