{
	"translation-revision-date": "2024-07-03 16:54:08+0000",
	"generator": "GlotPress/4.0.1",
	"domain": "messages",
	"locale_data": {
		"messages": {
			"": { "domain": "messages", "plural-forms": "nplurals=2; plural=n > 1;", "lang": "tr" },
			"If unchecked, this block will be excluded from the deduplication logic and may show duplicate posts.": [
				"\u0130\u015faretli de\u011filse bu blok yinelenenleri kald\u0131rma mant\u0131\u011f\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131l\u0131r ve yinelenen g\u00f6nderiler g\u00f6sterebilir."
			],
			"Use deduplication logic": [ "Yinelenenleri kald\u0131rma mant\u0131\u011f\u0131 kullan" ],
			"Columns Gap": [ "S\u00fctun Bo\u015flu\u011fu" ],
			"\"Read More\" link text": [ "\"Okumaya Devam Edin\" ba\u011flant\u0131 metni" ],
			"Add a \"Read More\" link": [ "\"Okumaya Devam Edin\" ba\u011flant\u0131s\u0131 ekleyin" ],
			"Max number of words in excerpt": [ "Al\u0131nt\u0131daki maksimum kelime say\u0131s\u0131" ],
			"Show \"Load more posts\" Button": [
				"\"Daha fazla g\u00f6nderi y\u00fckle\" D\u00fc\u011fmesini G\u00f6ster"
			],
			"This blog is private, therefore the \"Load more posts\" feature is not active.": [
				"Bu blog \u00f6zel oldu\u011fundan \"Daha fazla g\u00f6nderi y\u00fckle\" \u00f6zelli\u011fi etkin de\u011fildir."
			],
			"Show Subtitle": [ "Alt Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6ster" ],
			"Load more posts": [ "Daha fazla g\u00f6nderi y\u00fckle" ],
			"Sorry, no posts were found.": [
				"\u00dczg\u00fcn\u00fcz, hi\u00e7bir g\u00f6nderi bulunamad\u0131."
			],
			"Write header\u2026": [ "\u00dcst bilgiyi yaz\u2026" ],
			"Uncropped": [ "K\u0131rp\u0131lmam\u0131\u015f" ],
			"Square Image Shape": [ "Kare G\u00f6r\u00fcnt\u00fc \u015eekli" ],
			"portrait Image Shape": [ "Portre G\u00f6r\u00fcnt\u00fc \u015eekli" ],
			"Landscape Image Shape": [ "Manzara G\u00f6r\u00fcnt\u00fc \u015eekli" ],
			"Show media behind": [ "Medyay\u0131 arkada g\u00f6ster" ],
			"Show media on right": [ "Medyay\u0131 sa\u011fda g\u00f6ster" ],
			"Show media on left": [ "Medyay\u0131 solda g\u00f6ster" ],
			"Show media on top": [ "Medyay\u0131 \u00fcstte g\u00f6ster" ],
			"Grid View": [ "Izgara G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc" ],
			"List View": [ "Liste G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc" ],
			"Show Author Avatar": [ "Yazar\u0131n Avatar\u0131n\u0131 G\u00f6ster" ],
			"Show Author": [ "Yazar\u0131 G\u00f6ster" ],
			"Show Category": [ "Kategoriyi G\u00f6ster" ],
			"Show Date": [ "Tarihi G\u00f6ster" ],
			"Post Meta Settings": [ "G\u00f6nderi meta Verileri Ayarlar\u0131" ],
			"Type Scale": [ "T\u00fcr \u00d6l\u00e7e\u011fi" ],
			"Show Excerpt": [ "Al\u0131nt\u0131y\u0131 G\u00f6ster" ],
			"Post Control Settings": [ "G\u00f6nderi Kontrol Ayarlar\u0131" ],
			"Sets a minimum height for the block, using a percentage of the screen's current height.": [
				"Ekran\u0131n ge\u00e7erli y\u00fckseklik y\u00fczdesiyle blok i\u00e7in minimum y\u00fcksekli\u011fi ayarlar."
			],
			"Minimum height": [ "Minimum y\u00fckseklik" ],
			"Featured Image Size": [ "\u00d6ne \u00c7\u0131kan Resim Boyutu" ],
			"Stack on mobile": [ "Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla" ],
			"Show Featured Image Caption": [
				"\u00d6ne \u00c7\u0131kan Resim Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 G\u00f6ster"
			],
			"Show Featured Image": [ "\u00d6ne \u00c7\u0131kan Resmi G\u00f6ster" ],
			"Featured Image Settings": [
				"\u00d6ne \u00c7\u0131kan Resim Ayarlar\u0131n\u0131 G\u00f6ster"
			],
			"Columns": [ "S\u00fctunlar" ],
			"Display Settings": [ "G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ayarlar\u0131" ],
			"XL": [ "XL" ],
			"Extra Large": [ "Ekstra B\u00fcy\u00fck" ],
			"L": [ "L" ],
			"Large": [ "B\u00fcy\u00fck" ],
			"M": [ "M" ],
			"Medium": [ "Orta" ],
			"S": [ "E" ],
			"Small": [ "K\u00fc\u00e7\u00fck" ],
			"Text Color": [ "Metin Rengi" ],
			"Color Settings": [ "Renk Ayarlar\u0131" ]
		}
	},
	"comment": {
		"reference": "newspack-blocks/synced-newspack-blocks/blocks/homepage-articles/edit.js"
	}
}
