{
	"translation-revision-date": "2024-07-03 16:54:08+0000",
	"generator": "GlotPress/4.0.1",
	"domain": "messages",
	"locale_data": {
		"messages": {
			"": { "domain": "messages", "plural-forms": "nplurals=2; plural=n > 1;", "lang": "tr" },
			"Include subcategories ": [ "Alt kategorileri dahil et " ],
			"Selection here has effect only for editors, regular users will only see published posts.": [
				"Buradaki se\u00e7im sadece edit\u00f6rleri etkiler, normal kullan\u0131c\u0131lar sadece yay\u0131mlanm\u0131\u015f blog g\u00f6nderilerini g\u00f6recektir."
			],
			"Additional Post Statuses": [ "Ek Yaz\u0131 Durumlar\u0131" ],
			"Scheduled": [ "Zamanland\u0131" ],
			"Draft": [ "Taslak" ],
			"Slide %1$s of %2$s": [ "Slayt %1$s / %2$s" ],
			"Excluded Categories": [ "Hari\u00e7 Tutulan Kategoriler" ],
			"The image will be resized to fit inside the slide without being cropped.": [
				"G\u00f6rsel k\u0131rp\u0131lmadan slayt\u0131n i\u00e7ine s\u0131\u011facak \u015fekilde yeniden boyutland\u0131r\u0131l\u0131r."
			],
			"The image will fill the entire slide and will be cropped if necessary.": [
				"G\u00f6rsel t\u00fcm slayt\u0131 doldurur ve gerekirse k\u0131rp\u0131l\u0131r."
			],
			"Show Title": [ "Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 G\u00f6ster" ],
			"Number of slides to show at once": [
				"Tek seferde g\u00f6sterilecek slayt say\u0131s\u0131"
			],
			"Hide the slideshow UI. Useful when used with Autoplay.": [
				"Slayt g\u00f6sterisi kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcn\u00fc gizleyin. Otomatik Oynat ile kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda \u00e7ok pratiktir."
			],
			"Hide Controls": [ "Kontrolleri gizle" ],
			"Contain": [ "\u0130\u00e7er" ],
			"Cover": [ "Man\u015fet" ],
			"Image Fit": [ "G\u00f6r\u00fcnt\u00fc S\u0131\u011fd\u0131rma" ],
			"All slides will share the same aspect ratio, for consistency.": [
				"Tutarl\u0131l\u0131k i\u00e7in t\u00fcm slaytlar ayn\u0131 en boy oran\u0131nda olacakt\u0131r."
			],
			"Slide Aspect Ratio": [ "Slayt En Boy Oran\u0131" ],
			"9:16": [ "9:16" ],
			"3:4": [ "3:4" ],
			"16:9": [ "16:9" ],
			"4:3": [ "4:3" ],
			"1:1": [ "1:1" ],
			"Square": [ "Kare" ],
			"Featured image caption": [
				" \u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"
			],
			"Category": [ "Kategori" ],
			"Author Name": [ "Yazar Ad\u0131" ],
			"Post Title": [ "Yaz\u0131 Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131" ],
			"Post Subtitle": [ "G\u00f6nderi Altyaz\u0131s\u0131" ],
			"The post excerpt.": [ "G\u00f6nderi al\u0131nt\u0131s\u0131." ],
			"The post content.": [ "G\u00f6nderi i\u00e7eri\u011fi." ],
			"Post Types": [ "Yaz\u0131 T\u00fcrleri" ],
			"A carousel of posts.": [ "G\u00f6nderi d\u00f6ng\u00fcs\u00fc." ],
			"Paused": [ "Duraklat\u0131ld\u0131" ],
			"Playing": [ "Oynat\u0131l\u0131yor" ],
			"Image: %s, ": [ "G\u00f6rsel: %s, " ],
			"Slide %s": [ "Slayt %s" ],
			"Post Carousel": [ "Yaz\u0131 D\u00f6ng\u00fcs\u00fc" ],
			"Article Meta Settings": [ "Makale Meta Verileri Ayarlar\u0131" ],
			"Delay between transitions (in seconds)": [
				"Ge\u00e7i\u015fler aras\u0131nda gecikme (saniye olarak)"
			],
			"Autoplay between slides": [ "Slaytlar aras\u0131nda otomatik oynatma" ],
			"Autoplay": [ "Otomatik y\u00fcr\u00fctme" ],
			"Slideshow Settings": [ "Slayt G\u00f6sterisi Ayarlar\u0131" ],
			"carousel": [ "d\u00f6ng\u00fc" ],
			"slideshow": [ "slayt g\u00f6sterisi" ],
			"Begin typing post title, click autocomplete result to select.": [
				"Yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 yazmaya ba\u015flay\u0131n, se\u00e7mek i\u00e7in sonucu otomatik tamamla \u00f6\u011fesine t\u0131klay\u0131n."
			],
			"Choose Specific Posts": [ "Belirli Yaz\u0131lar\u0131 Se\u00e7" ],
			"Excluded Tags": [ "\u00c7\u0131kar\u0131lan Etiketler" ],
			"Show Advanced Filters": [ "Geli\u015fmi\u015f Filtreleri G\u00f6ster" ],
			"Hide Advanced Filters": [ "Geli\u015fmi\u015f Filtreleri Gizle" ],
			"Sorry, no posts were found.": [
				"\u00dczg\u00fcn\u00fcz, hi\u00e7bir g\u00f6nderi bulunamad\u0131."
			],
			"Show Author Avatar": [ "Yazar\u0131n Avatar\u0131n\u0131 G\u00f6ster" ],
			"Show Author": [ "Yazar\u0131 G\u00f6ster" ],
			"Show Category": [ "Kategoriyi G\u00f6ster" ],
			"Show Date": [ "Tarihi G\u00f6ster" ],
			"Display Settings": [ "G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme Ayarlar\u0131" ],
			"Tags": [ "Etiketler" ],
			"Categories": [ "Kategoriler" ],
			"Authors": [ "Yazarlar" ],
			"(no name)": [ "(ads\u0131z)" ],
			"(no title)": [ "(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)" ],
			"posts": [ "g\u00f6nderiler" ],
			"post author\u0004 and ": [ " ve " ],
			"post author\u0004by": [ "yazan:" ],
			"Posts": [ "G\u00f6nderiler" ]
		}
	},
	"comment": { "reference": "newspack-blocks/dist/carousel-block-editor.js" }
}
