{
	"translation-revision-date": "2024-07-03 16:54:08+0000",
	"generator": "GlotPress/4.0.1",
	"domain": "messages",
	"locale_data": {
		"messages": {
			"": { "domain": "messages", "plural-forms": "nplurals=2; plural=n > 1;", "lang": "tr" },
			"You can visit the the Customizer to edit the colors on your site.": [
				"Sitenizdeki renkleri d\u00fczenlemek i\u00e7in \u00d6zelle\u015ftirici'yi ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"You can visit the the <a>Customizer</a> to edit the colors on your site.": [
				"Sitenizdeki renkleri d\u00fczenlemek i\u00e7in <a>\u00d6zelle\u015ftirici</a>'yi ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"color": [ "renk" ],
			"You can visit the the Customizer to edit your logo and site title.": [
				"Sitenizin logosunu ve ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in \u00d6zelle\u015ftirici'yi ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"You can visit the the <a>Customizer</a> to edit your logo and site title.": [
				"Sitenizin logosunu ve ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fczenlemek i\u00e7in <a>\u00d6zelle\u015ftirici</a>'yi ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"header": [ "\u00fcst bilgi" ],
			"You can visit the plugin directory to get started with installing new plugins.": [
				"Yeni eklentiler y\u00fcklemeye ba\u015flamak i\u00e7in eklenti dizinini ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"You can visit the <a>plugin directory</a> to get started with installing new plugins.": [
				"Yeni eklentiler y\u00fcklemeye ba\u015flamak i\u00e7in <a>eklenti dizinini</a> ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"plugin": [ "eklenti" ],
			"You can visit the the Customizer to edit the CSS on your site.": [
				"Sitenizdeki CSS'yi d\u00fczenlemek i\u00e7in \u00d6zelle\u015ftirici'yi ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"You can visit the the <a>Customizer</a> to edit the CSS on your site.": [
				"Sitenizdeki CSS'yi d\u00fczenlemek i\u00e7in <a>\u00d6zelle\u015ftirici</a>'yi ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"style": [ "stil" ],
			"css": [ "css" ],
			"You can visit the theme directory to select a different design for your site.": [
				"Siteniz i\u00e7in farkl\u0131 bir tasar\u0131m se\u00e7mek \u00fczere tema dizinini ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"You can visit the <a>theme directory</a> to select a different design for your site.": [
				"Siteniz i\u00e7in farkl\u0131 bir tasar\u0131m se\u00e7mek \u00fczere <a>tema dizinini</a> ziyaret edebilirsiniz."
			],
			"theme": [ "tema" ]
		}
	},
	"comment": { "reference": "block-inserter-modifications/contextual-tips/list.js" }
}
